呢次GME大戶俾人夾淡倉破產個市會點?

焗住賣哂所有資產填數
大量股票不問價沽